［疑問］ 車胎扁平比 問題

上星期因爆胎換左對新前胎，但今日發現扭盡情況下掂沙板（應該） ，平時行車無聲，換胎果時個人都係照翻上次對舊胎的尺寸換。

前：225/40 r18
後：245/35 r18

如果依個情況下，前後唔同有無大問題？需唔需要換胎或者調高翻對避震？

利申：06年 SLK200

有冇做四輪定位 係咪啲camber唔啱

可能你頭尾軨唔同 J 數

又可能避震機打柴

觀自在菩薩行深般若波羅密多時照見五蘊皆空度一切苦厄舍利子色不異空空不異色色即是空空即是色受想行識亦復如是舍利子是諸法空相不生不滅不垢不淨不增不減是故空中無色無受想行識無眼耳鼻舌身意無色聲香味觸法無眼界乃至無意識界無無明亦無無明盡乃至無老死亦無老死盡無苦集滅道無智亦無得以無所得故菩提薩埵依般若波羅密多故心無罣礙無罣礙故無有恐怖遠離顛倒夢想究竟涅槃

呢個係原裝size黎